徐飛鴻日日飲喜茶 睇抖音 玩完美世界 食海底撈 講普通話

老竇係拆memo紙嗰啲低級警犬
老母係咖啡妹
有冇ching補充

有，徐飛鴻去撐驚大會

澄清
我老豆係中資銀行做HR日日撚柒fg
老母唔使做日日去pure踩單車同玩fb鬧黃屍

又吹水

我上連登講嘢通常7分假3分真

你話你係直=70%假